有無人會成日無原無故對女朋友發惡

又會點氹返女朋友開心

係都女朋友無原無故發惡啦

我掉返轉 周不時會發惡 反而佢就會成日受我氣

想發個陣就去洗個面啦 仲諗點樣哄返佢 唔發咪冇嘢囉

我都想好多時都係講講下野就開始炆

咁係你地相處模式有問題

你eq低控制唔到自己情緒 建議你唔好拍拖

垃圾應該係去睇醫生唔好害人
你搞到佢有心理創傷第時變到你咁下一手就慘